一講加泰，所有連登仔即刻變Leborn james

全部人keep silence!